二月十五日 沒有股票炒的第三天

唇乾舌燥
鼻水不受控咁流
手震腳震

幾時先開市呀

睇唔到自己賺左幾多錢 真係好辛苦

一開爆升趕住掃貨

估唔到美股都放年初四

日經扯哂旗

仲有24個鐘先到盤前

美女休市恐慌統合症

好想炒美股

我既訴求就係想開市.jpg

一日不炒股，塵生其中；

兩日不炒股，言語乏味；

三日不炒股，面目可憎。

美國佬都放年初四 cls

聽朝玩住港女先

美堅尼省

好撚癲個個賺錢邊撚個輸錢